燈神遊戲，估到你心入面諗緊咩人

我試左幾次都估到

呢隻game有冇10年歷史

差不多la,但好多人都唔知

估唔到

你確定好多人唔知?

你確定好多人知?

而家呢個咁廢
兩次都估唔到